IG challenge要po黑警暴政 而唔係剔格仔

以後啲IG challenge 可唔可以係po文宣po警暴，而唔係亂po咩咩challenge咩剔格仔?

想像下如果依家個IG啲柒相變哂文宣 個IG會有幾靚

做緊

<3 冇fd 所以末收到

剔格仔bingo真係好撚on9